18歲仲係a0😔

唔緊要 可能你30歲都仲係a0呢

乖乖地讀書啦

48歲都會係

屌你老母兩次呀

呀！我要屌女呀😔

唔好啦屌

58歲都仲係

48歲你都係a0處男

死返去讀好啲書
入含大日日屌女都得啦

入左柴i 啲女真係搞唔撚掂

校園台之前有個48歲老處女

你現實一定係啲死厹

死咗lu
俾我打死

00後

你條仆街

條on9仔成日開膠post

我覺得個老處女d膠post都幾有趣可愛吖

u like la on9 jai

屌你 串我? 我讀HSU BSex 你讀咩

Ching

食屎狗

dllm